一定會還！

牛屎佬聽住，一定會還！

唔駛好耐
班元朗狗會為佢地做過既野付上代價
呢一曰唔會好遠，元朗狗你地睇住